好傷心，身為一名女性

俾人話樣似偽娘

有幾分似呢個emoji🧝🏻‍♀️

專心上堂啦屌

落咗啦

想屌

咁先正